For Honor 榮耀戰魂 PC/PS4?

各位會揀pc 定 ps4?

正評： PS4
負評： PC

各位除左留正負評都可以講下點解會揀

ps4
呢類動作game 用手制係爽d
fd / 同事都係ps4

ps4+1
ps4難啲有外掛

等睇有無伏先 怕又半個月玩完

呢幾日可以玩beta 試下先